啱啱舉佈左個支那寶廣告

求安慰，見到佢俾人del post 好似好仆街咁

會唔會太衰

會 人地都有難處

好內疚，但睇唔過眼佢教學無誠意，內容又不實，重想引人用佢條link拎著數先舉佈佢。

唔會...一定要抵制支那嘢